交通工具防蟲？（物理）

小弟頭先坐火車，閂門果陣見到有隻飛蛾入左黎。之後火車行駛果陣都見到佢飛下飛下。

我想問，如果火車開時速100公里，照上邊情況係唔係隻飛蛾用緊時速100公里飛緊？ 如果唔係 佢應該會飛埋牆撞死左？？？

有無物理巴絲解答我？？
利申：物理廢渣

我想問，如果火車開時速100公里，你係咪用緊時速100公里跑緊

但係我因為摩擦力連住火車地下先會有100km時速。

而飛蛾係無野support，周圍得空氣。

係呀，所以你坐火車千其咪撚跳起，一跳起你會直接扯撚左去車尾

請問飛蛾拍翼係靠乜嘢嘅反作用力嚟飛?

空氣唔係行緊時速100公里嘅？

地球夠自轉緊，咁直升機上空盤旋24小時咪環繞地球

笑撚死

佢周圍既空氣速度幾多？